學術台咁耐都仲未有台主

證明連登仔大多數都不學無術

連登嘅Master Joe喺邊😢

我推你做

本人已經係創意台台主，不能身兼二職😅

台主: 烏大龜(mk)

吉祥物唔等於台主😅

？

乜水？

垃圾先要人管